(台測)創戰紀 微光城市

睇清楚時間幾點播
得返V台睇 CC執柒左

可以直接睇到V台

1.山姆·費林是一位有著叛逆火爆個性的科技奇才，他父親就是設計出電腦遊戲：創（TRON）的天才凱文·費林。山姆七歲的一天，凱文對山姆說：「我發現了一個奇蹟。明天，就帶你去看。」但凱文當晚去城郊的工作室後就再未回來。二十年來，山姆對父親的失蹤耿耿於懷，日趨叛逆，不願參與管理父親留下的英克爾公司，而且每年會闖入公司內做惡作劇驚動警方。凱文的同伴艾倫作為山姆的監護人，十分擔心。某日，艾倫發現凱文留給自己的舊傳呼機中收到一則來自於凱文以往工作室的留言，但該機的號碼自他失蹤後早已停用。艾倫請山姆去一探究竟，並表示他的父親絕對不會無故離開他，這可能是尋找他的線索..

2.微光市是200年前人類為了躲避某些災難而在地下建造出了全功能的城市。建造者提供了一個200年後會自動打開的盒子，裡邊包含了回到地面所使用的工具之說明書。但因某任市長生前並無透露此盒子的存在，在其去世後消息便消失匿跡了。
200年後的很久，微光市的食物開始變得貧乏，停電也日益頻繁而且持續時間更久，因提供城市電力的水輪發電機已經老化。這個城市神話般的建設和前人所有的知識和技術已經遺失了

2 50AM左右播了 隨時電腦大爆炸